火牛線

請問買咗水貨火牛之後想換返條線嘅時候係咪是但買一條火牛線就得

你舊牛果條呢？其實一樣用到